tumblr 即將打壓大眾,我地要反抗，維護我地嘅自由

大家入去簽佢老尾

Problem
Tumblr, after years of being a space for nsfw artists to reach a community of like-minded individuals to enjoy their work, has decided to close their metaphorical doors to adult content.

Solution
Stop it. Let people post porn, it‘s 90% of the reason anybody is on the site in the first place.
Or, if you really want a non-18+ tumblr, start a new one with that specific goal in mind. Don’t rip down what people have spent years working on.

Personal story
I‘m a NSFW tumblr artist who has the vast majority of their viewership (and thus, potential for income from commissions and such) on Tumblr. With tumblr being taken down, a LARGE portion of my viewerbase will go with it, and not only will this hurt people like myself, who rely on this income to live, but it will also mean the people who DO want to view that content no longer get it.

絕對支持

無淫野揾閪睇呀
刪定個app都得

推爆佢呀ching

咪就係

有本事開個 server比人 up CP

其實點解唔專心做18+呢
係要搞啲戇鳩嘢出嚟

呢一舊係肥肉

佢地一出announcement 話ban adult content, 都未到ban 果日人流已經開始大量流失，班管理層真係戇撚鳩倒自己米

Yahoo呢間公司真係一流
先搞死flickr
而家再搞死tumblr
等睇執粒

搞到我冇本土野睇

push

Yahoo 都執緊

我想問點backup定啲片起iphone到

佢哋仲以為自己好勁勁架，日日十幾萬人睇

十幾萬 多到唔信

當年唔係yahoo死好彩買咗alibaba，一早死咗啦

google: 當年唔收購我 抵你死

我想backup定batman d片，要點先得？

google收yahoo，比市價高好多嘅premium，但yahoo覺得值更多拒絕咗

唔敢亂backup, tumblr勁多cp
睇都踩界，backup拉硬

簽左

人數升得好快

同求

Btw師兄識貨

Batman

Jessica

Daisy

Mandy

Rita

Jennifer

講左咩，自己參透下

send去reddit

轉晒用 linux 先講自由啦

直接id啦 得番咁少時間仲要我做偵探

bump

Jessica 去左Twitter
Daisy 自爆左
其他有無話去邊？

Btw,睇開都想問，daisy 最近呢一兩日係發生左咩事

其實係大陸人玩寸個場

同141 無雞叫有乜分別？

等執粒喇

Jessica堅靚

daisy自爆樣？

你指 m$?

傳閒仲有2006年可以1b 買Facebook, 結果又係嫌貴冇買到

當然，yahoo 如果真係買到Google /fb 的話呢兩間公司可能都未必有好下場....

有冇ching share個id出黎益下大家

made-in-hk

reblog左好多，自己揀

反咩鬼呀 佢要死唔比佢死咩

肯定會少咗勁多人上佢網, 倒米

佢個app啲settings本身仲有有好多問題未fix 佢依家係斷自己米路

Apple唔俾佢玩咪主攻android囉，咁自斷米路何苦呢